是靚午 滷肉鐵路便當

講吓味道先
滷肉係我最鍾意個隻連皮滷肉
豬肉切成丁狀再去滷製
成個油脂香氣重好多
肥肉位甘香,瘦肉位有咬口
滷汁都非常入味
小菜方面除咗椰菜有少少草青味之外
其他都好好食
同埋佢個飯真係煲得好好
好煙UN
可能因為係佢用木製飯盒,D倒汗水完全無
我拎返公司隔咗都差唔多10分鐘
成盒飯都係無俾倒汗水搞到水汪汪
唔怪得連肥佬黎先生都讚話離開台灣之外未食過咁好食既滷肉飯

食落個椎間盤突出位好C伏

鐵路師

邊度？

滷肉師

你點邊度的？

你點邊的

火車便當

觀塘

鳩硬蛇好耐無見

我晚晚火車便當定延

很正

幾錢

是

米色拉

滷肉飯
好想食呀屌
我覺得係台灣最好食既嘢

1

誠邀大家一齊入WEME谷分享觀塘美食
宜家差唔多有三千八人啦

今次唔係觀塘又有link, 正皮你

喊豬係畀肥佬黎

45

好撚小喎....啲肉

是
滷肉,爌肉我最愛

唔算貴，很正

我可以色

想去台灣

食過,幾好食
D滷肉冇味精

觀塘區黎講,呢間既滷肉算係數一數二好食

是
上年呢個時候我係高雄旅行緊

竟然有link

印仔俾定仔火車便當

第一次見

where

聖誕喊豬師

火車便當定延

觀塘有

便當師

六両三？

Lm

肥佬黎 好正 呢個正 嗰個正 哇正啊

定阿源

你點知的

呢個正阿
正喎呢個

俾你搞到我都想食

好餓

很好味

食飽飽了

想試

八角便當好食啲

收皮啦屌你老母

未食過

尊重拉

觀塘？

無普通喊豬用了

椎姦

定廷火車便當

肥佬黎 ： 好正 好正 / 唔該 唔該 / 好正 好正

呢間野一年前食D店員串到仆街,唔識招呼同安排

總舖師

態度好到仆街
多謝前多謝後

係咪觀塘樓上
我叫過雞比便當
完全估唔到佢真係比呢啲family mart便當我食
hea到...

滷肉飯便當好好味